原振俠係咪tvb最多靚女既劇？

李嘉欣、洪欣、王菲好靚

大時代好似多啲

九十年代嘅繼承者們

洪欣 王菲邊忽靚...得李嘉欣同朱茵靚咋ma

大時代得周慧敏靚咋wo

節目巡禮本身有海味。

不過有李嘉欣, 洪欣同朱茵已經好屈機。

西

當藍潔瑛 楊羚 郭靄明死？

不了

藍潔瑛係靚
但比起其餘果三個都仲爭幾皮

仲有李麗珍

粒的

西女人

唔知有冇鬧佢閪女人